[超現實] 有個鬼佬無端端喺telegram搵我 (2)

[超現實] 有個鬼佬無端端喺telegram搵我 (1)

Like my post first, dear

Lm

hi dear

Steve

Lm honey

Dear

sweetheart！！等睇後續！

Hi dear

lm dear

sweetheart lm

由上個post追到宜家
新post 留名

繼續

啱喇，用返呢個態度對佢，佢更加估唔到你痴邊條線

估唔到由笑話追到要針鋒相對

唔知佢崩潰未呢

佢up乜

I don’t fucking really know, sweetheart

don't be angry la dear

正

佢應該未遇到過個痴線佬好似樓豬咁

Fuck cheater

Oh fuck dear gum jau end jor story?
I want moreeeeee sweetheart

have more ar my fucking sweetheart

Didn’t teach 呀

Sor9myfuckingly
You arm

Didn’t your kindergarten teacher taught you?

襯佢未睇改返啱

笑撚左，今日補習先教完a e i o u

仲有得補
Zoom?

係啊，仲有 a an the 添

大家都係騙子不如繼續做朋友

Toothpick-like penis

試吓問佢可摸耳加入佢個組織，一齊呃人

laugh die me. A E I O U

Hi dear
Live?

回應上面兩大訴求：

Robot

一口氣追曬
真係好撚癲

Please don’t dear me

屌我竟然追曬

Teddy真係痴q線
咁都仲覆你
笑死

好正

咁都開到2
條友已經惱羞成怒

屌
我Twitter 有個鬼佬搵我
佢話佢自己係聯合國軍官 話自己有個女好細個
老婆車禍死咗

有冇手足教下我點玩
利申 已經同佢香港黑警暴行

講左

追晒我個post就會識玩
不外乎扮受騙等佢嗮時間喺你身上、加甜、踢爆佢、屌撚柒佢

扮唔到你咁勁

仲可以試吓呃返佢轉頭 (之前我叫佢寄口罩畀我)

手足玩唔玩Twitter

唔得閒玩咁多嘢

Your fully family will not die
up乜鳩

唔應該呢個時間黎追po
笑到醒哂
完全睇唔明佢想鬧乜
佢究竟係咪用google translate做英文咁傾

睇佢啲英文好撚辛苦

睇黎佢背後有個悲慘故事
佢好錫家人

佢應該未遇過好似樓主咁嘅人

大佬啊，我係佢我都覺得你痴鳩線
但我欣賞你嘅思維

呢條友都add過我 同一張相

cls

兩邊都走火入魔, 一齊格劍啦

笑到仆街

講咗咁耐話block都仲未block你
佢應該愛上咗樓主

然後其實佢係女
知道左樓主係男

撚狗咁撚

又可以report多個account

笑到hihi

好似係同一個account嚟

Edited:

欣賞樓主思維

笑死

cls係味完左post

未喎

I don’t fucking know

佢仲未放棄,唔block你

miss u miss u

How do you fucking know? Are you that fucking guai lo?

Laugh l die diu

笑撚死
佢已經開始驚左樓主

笑死

有恒生銀行係未即係香港人？

到底幾時先大團圓結局

a animal 仆街笑撚到分唔到真假
條友到底係玩野定真係小一英文都唔識

啱啱由post1開始一炮過追曬笑撚到瞓唔著

知道咗樓主係男人
對家又愛又恨

開到2
仆你個街笑撚死我
條友比樓豬搞到癡撚左線
樓豬你真係好癲 甘拜下風

Cap 佢張相Send比佢啦

plot twist：

原來樓豬就係對家，人格分裂。

所以其實俾人玩既，就係我地

下面有18+圖，慎look落

Google search嘅塑膠pussy嚟

Bam圖？

Don’t ban me dear

明明講過am blocking you但係重有問必答

又話ban但係仲未ban 睇黎真係愛上左樓主喎dear my love

鼓勵佢喺佢國家排華

Dear係咪玩完喇

Molamola 終於玩爛左了

樓豬停啦好無

God, you, and me will be together forever
冤魂不散死纏爛打

佢加咗新icon相：

順應上面巴打要求，唔再用epidemic同佢講，係Wuhan Pneumonia：

Sorry sweetheart, I can’t stop my love to you.

樓主走火入魔

由頭追到而家
只能講⋯⋯

能成為密友大概總帶著愛

唔止密友啦

唔知點解，覺得對家唔係鬼佬，而係個女人！
所以一聽到樓主係男人，即刻又愛又恨

希望樓豬唔好被bam

樓豬有無嘢update下？
am missing you sweetheart!

佢好似開始唔撚覆我喇屌

仲未完既

痴撚線
而家樓豬攞返個主導權 追撚住嚟屌

我支持樓豬繼續 好撚好笑

佢咁care錢，同佢講下錢嘅話，可能會同你講多啲嘢 例如你可以show off下自己有幾層樓收租唔太洗擔心最近因為疫情而失業，問返佢轉頭睇下佢點都好，又或者問佢使唔使寄啲食物俾佢話晒人哋一開始寄口罩俾你不過仲未收到咋嘛

一講錢即蒲頭

樓主痴撚左線笑死

send 個id 出嚟一齊玩喇

又幾flirty喎

Toilet paper

@Stave_td39

我都係 佢係Facebook add 我，佢有個女 老婆死咗 之後話要做我哥😂

之後佢叫我比我個名、地址資料佢，佢話想搵我幫幫手，我都費事屌佢

你哋傾左幾耐 佢先搵你幫手

1-2日
借d意問下香港點 之後就叫我幫佢
佢話自己係Cyprus人，但係UN做軍官

原來條友真係非洲人

扮失憶

屌

Cls個個中哂毒咁

CLS

bet先啱

終於露出真面目
被感動了

講真我覺得騙徒當中佢算幾過癮，話block人都冇真係block到，仲要有時比你玩返轉頭，同埋佢仲信教。

點解你嗰個會講住邊又有真相

因為我有特別嘅溝通技巧

磨牙

more

唉，無野玩喇，佢真係block咗我

Thx過期巴
我接力

睇黎佢都係鍾意你多啲，我成日同佢講野佢都嬲嬲豬

已雙剔
仲未扑我

等第日佢情緒穩定啲再搵佢

佢好似當咗我同你係同一個人

evil person

好痴線
仲未完
各位dear都加油

明明佢先係騙徒，做咩搞到好似我哋先係衰人

有理由相信佢真係對”樓主係女人”有一絲希望

但佢block你冇block樓豬

佢真係好愛樓主 唔捨得block你

仲未扑我

睇嚟teddy真人應該幾孤獨，比樓主撚到隻狗咁仲keep住覆

樓主真人都幾孤獨

I'll surely block you at the end of the day

👆🏻the end of the day 咗都仲係未扑

樓主好好珍惜呢位朋友嗱

屌好撚🍇🍇，我玩幾次就block咗我

live咗

樓主已沉船teddy都應該沉咗

樓主真係好撚痴線 (teddy仲痴線日日話扑你又唔扑

等teddy情緒穩定啲
遲幾日幫你爭取un扑你

Connect 佢去反華

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

冇追幾日又有新嘢睇
到底隻黑鬼認咗張相係佢未呀dear?

我冇問佢
佢又冇否認

已讀不回
遲吓再試吓

黑鬼好撚串

終於追到live 笑死我

有覆我了，好興奮呀！！！

估唔到玩咁耐
笑死

我嚟

樓主好l癲沒完沒了

live左

未完？

屌兩個月前睇原來仲未完
LM

終於Block咗？
g持樓主開個新tg同佢繼續玩

冇block我
Block咗呢度一個巴打(之前我share咗洋腸個tg id出嚟)

最新情況：又已讀不回我，但仲未扑我

條非洲佬Block 咗你未呀？
樓主努力呀

未

好撚癲佢仲要唔捨得block你睇黎佢好愛你

樓主真係好癲

有冇進展

屌，太耐冇理佢唔記得佢𠻹

第一次咁耐都仲係單剔我
唔係扑咗我呀嘛

完啦好嗎

好消息：有回覆了

我覺得唔好再提要unblock其他audience，唔係咁嘅情況下好易玩爛件玩具

Agger

樓主你仲繼續緊 好欣賞你嘅毅力

忠誠勇毅
缺一不可

最後訊息雙剔ed

竟然live咗

佢宜家好鍾意已讀不回我

都仲唔block 應該真係有感情

1月28到宜家
原來得3個幾月
但好似識咗好耐咁

頂樓豬一晚追晒你啲po，笑死我

有大量新對話：

IMG START

IMG END

支持樓主

Do not play my sweetheart, ok?

Ok sor9ry

今次真係end game啦掛？

都係未扑我
我仲要同佢匯報同連仔申請刪post進度
Current Progress: 0/10000

連仔收唔收到？
收到？收唔到？
收到？收唔到？

收到收唔到，唔係靠彩數，
係靠我有冇send request，
連仔梗係就收唔到啦

條友應該真係鬼佬
因為佢話你係coronavirus因為你係亞洲人

笑撚死，一晚追唒個post

你地2個fuck黎fuck去
結婚未姐？

留名

係愛啊哈利

建議樓主直接話已經del咗個post 攞返佢信任先

驚佢即刻扑我呀

唔會嘅 要扑一早扑咗啦

strong post leave name
竟然live

俾首愛是永痕佢聽下

點解仲未完

佢認咗張相係佢

Teddy仲未閲

唔通佢見你話remove左佢d相就真係block左你呢個sweetheart

唔好呀屌
哭𠹌咗

幾個月冇睇，今日追返，發現仲有更新

樓主加油

應該扑咗了

扑咗嘅會係寫long time ago

咁即係純粹無視左樓主
So sad

會唔會係teddy捱唔過武肺

Dear死咗

再send 凱晴B比佢引9佢啦

多口問Dear啲銀行戶口bam咗未

九成九未，恆生同popo冇覆過我

今個月有上水
但529同埋打後全部單剔
睇嚟真係block咗了
哭撚咗

轉過新acc再釣多次
今次再扮完全唔知咩事

Teddy終於返嚟喇